沙基利有入波我隨機請三個波台手足食狗肉火鍋！

撚識入波咩

食狗肉犯法架

樓主我屌你老母

我地中国人食狗犯咩法

頭先有無人煲衲？

食衲肉

HAILEY

去邊食